新填地街裝備斷貨 店員爆料：警察指青年協助暴動充公頭盔！

之前有同行賣了一整箱頭盔給年輕人，接著被警察截停了查身分證，然後一整箱沒收。」據悉，當時警方表示，「兩個男人買一大箱頭盔，點都唔會係開工用啦！」藉詞懷疑青年協助暴動，先查身分證做紀錄，再充公物質。

現在3M廠不批貨予香港，聽說是政府叫3M廠不批貨。

仲好意思話自己自由港？
話唔畀你賣就唔畀賣
話充公就充公

就得幫手禁入去睇全文同片
幫手提高 views 同 click rate

借位

依幾日想用豬嘴嘅全部同我入嚟！！！！！

政府自己出手玩死自由貿易
好睇好睇

憑咩沒收

我覺得宜家真係同軍政府+2013年既烏克蘭無異

屌你老母成個地盤都暴動啦
夠膽就充哂地盤啲安全帽

搶劫

私人財產, 沒乜嘢收？

push

唔賣得 地盤佬無帽用

痴撚線自由市場

講咗好多次唔係拘捕嘅話冇得充公物資
下次搵多啲人啦

會唔會話女人協助暴動，充公女人架

有咩權沒收其他人財產

地盤佬暴動 唔講得笑

ON9 真係做地盤果班唔洗用? 香港咁撚多工程 咁多五金鋪 你點樣禁得曬?

屌

屌你老母咩世界
依加咁撚樣搶野都得？
真係死全家都便宜咗啲狗

推

安全帽都話協助暴動

咁同搶野有咩分別

On9 唔通我十個伙記開工 叫哂十個去五金鋪買

搞大佢，要3M回應

有冇手足去3M facebook施壓

乜有協助暴動罪架咩

冇架，要企得夠硬
除非被捕，否則冇權搶劫

成班警賊

Dllm 3m 有錢唔搵仲要做狗

充公 唔講仲以為自己係中國

好快無裝備抗爭，要諗諗佢

黑警：

女人個閪會襲狗 要捉

充公埋地盤嗰啲大家一齊罷工

支那化

真

屌你，成班師傅成袋工具
仲要攞埋帽上堂係咪戇鳩
係人都去會鋪買啦

班狗都忽忽地，人地買黎轉手賺錢又話唔得。
警犬話乜就乜?香港已經冇人權可言。

星期一接放工有效過集會

頭盔都唔比買
係咪吓吓要比黑警扑爆頭先岩
已經唔係講緊要槍 要伸縮縮
想要裝備保護吓自己都唔得

而家係等緊佢立蒙面法
又係香港實施The Great Firewall
當然出埋老解就perfect 啦

黑警精神分裂

黑暗時代來臨，佢要拉你，話你奶子係飛彈都得

班狗開始亂陣腳

煲大佢啦 自由貿易喎

之前去藥房連生理鹽水都唔俾買
dllm軍政府

早幾年已經試過對波襲警啦

推
唔好意借位

即刻同我入黎 唔準當義士condom

呢樣應該係藥房決定

尤其係識揸重形機嗰堆，挽起上黎應該仲恐怖嗰坦克

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

以後實名制買野啦不如dllm

憑咩充公？
唔係拘捕淨係查身份證
你鍾意買一箱頭盔係屋企，洗同你解釋呀？
咩叫合理咩叫唔合理？

DLS

屌 唔得咪美國訂返黎囉 驚？

我打炮㗎喎無豬咀點得？

本身裝修(小型工程)都要戴帽
冇帽開唔到工, 手停口停

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

自由貿易？？

遲d買箱水都話人協助暴動

曲線支持全港工程界罷工，宣佈所有大白象工程壽終正寢

就黎要實名登記先買到架啦

已經唔知點樣可以買到

下面係黑洞要塞著佢

大家要諗諗如果真係無得係五金鋪買gear, 我地要點應對

可能要去amazon、ebay之類外國網站買，或者外國巴打買完，翻香港順路帶埋。

光復香港，時代革命

頭盔都算武器

老實講，警察的確係有實權充公你d野，警察係好大權
所以佢一但濫用權力，先咁恐佈
制衡唔係無，只不過你要投訴，搞一大輪先拎得番d野
佢就係利用呢點

其實點解可以充公 你係有理由就拉左 拎黎做證物姐
好似泊車抄牌都唔係現金比你啦
如果無理由充公 咁五金鋪呀 ikea 藥房咪軍火庫 點解仲未清佢地場

唔夠人多 就乜都屈尻你架啦

朋友話

你地搵班記者camp定一個位 搵手足去買裝 再通水比啲狗 等佢地做錯野果下 影野煲大佢 咁先為自己買裝開條路

有次個老闆話豬咀真係有限制入口

星期一除咗集會仲要接放工啊

屌憑咩

屌你老母臭閪 買頭盔都唔撚俾

On9 政府

班狗依家真係癲撚哂

冇 只有犯法被捕先有權
黑警最中意話你唔俾就拉你，其實靠嚇，有證據一早拉咗

所以希望可以解散呢支垃圾警隊

頭盔點暴動呀死黑警
真係戴左頭盔就會識鐵頭功呀

就黎帶錢出街都係協助暴動
要充公

下 依家地盤唔洗撈呀？

如果黑警爆左袋就扑唔到野

唔怪得搵左咁耐都沒貨

軍政府

［一人一信］ 稿已draft-投訴馬鞍山白頭廢老保安失職

on撚9

唔係 藥房話政府有限制所以賣曬冇得再入貨

判頭買唔得?
屌佢老母

直頭見後生就搶佢地銀包話懷疑你用呢D資金協助暴動

油漆佬
噴漆佬可以罷工了

從來都係公司買俾員工。

勿掉垃圾，自己帶走

垃圾政權強姦香港
8.5一齊罷工

假自由市場

咁狗

開間裝修公司，買一堆返來

發起一人一頭盔面罩出街啦

其實係唔可以
不過後生、和理非又唔夠人就容易俾黑警拋窒
所以而家買物資最好唔好單拖
同埋唔好再搞公開物資站，黑警一定掃

要議員同律師講呀

直情可以話係黑警搶劫市民財產

同埋防具又唔係攻擊性武器，憑咩沒收禁運，向世貿投訴呀

你班黑警成日用棍打人，又亂放催淚彈，普通路人市民無權買防具保自己咩，我生命財產點受保障

自由貿易wor

冇罐冇用

我拎啲貨返倉，行經呢條路都唔得
依家香港係咪提早宵禁？

同總公司投訴

推到 3m回應
一撚齊焦士
推翻自由市場

呢兩個月都充公左好多野
明目張膽人冶 有槍就做乜都得 佢把口就係法律
香港忽然變左第三世界國家

黑狗直頭做埋賊去搶劫

推
仆街政府
大家快d幫手聯署
斷返黑狗d防暴裝備

試過成班警犬圍毆個送水既人

會唔會一陣話要提高警隊士氣 舒緩壓力 全港18-25歲靚女要做慰警婦 無得反抗

其實大家真係做到如水，加上游走於各大商場根本無機會俾狗開槍，咪由佢一路捉一個見唔到既敵人

防具都可以暴動 笑死人咩

煲大佢，自作自受

用警棍驅散個閪

正苦軍以為自己大撚曬咩

Push

充公？ 黑警真係當自己係土皇帝

絕對係搶劫。除非佢拘捕管有呢批物品的人, 否則沒有所以 「充公」。

如果遇到警察話要没收/ 充公, 請你問清楚佢, 是否要進行拘捕? 否則, 警察沒收有關物品屬於違法行為。你可以拒絕合作調查, 拒絕交出有關物品。

警隊條例 第50 (6) 條列明:
(6) 凡任何人被警務人員拘捕，如該人員合理地懷疑任何報章、簿冊或其他文件、以及該等報章、簿冊或文件的任何部分或摘錄、任何其他物品或實產是對調查該人所犯或合理地懷疑該人曾犯的罪行有價值的(不論就其本身或連同任何其他東西)，則在該人身上或該人被拘捕現場或現場附近搜查並取去上述各物，乃屬合法︰ 但本款的規定，不得解釋為對任何個別手令所授予的搜查權力有所減損。

有冇人可以話我知係咪真係有條罪叫協助暴動

要叫楊onq快啲出教學拒絕俾黑警無理充公

依家影住佢地都唔會理 只會犧牲手足同裝備

CLS

食屎啦政府

呢d關鍵時刻d律師消失左
佢哋講一句好過普通人行十步

早兩日先話宜家大陸買生果刀都要實名制

黑警爆左春袋就一世都屌唔到西

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

一早一模一樣

咁多得？港共政府黑警收保護費？地盤佬唔駛開工？

協助暴動係啲乜撚嘢罪嚟
暴動就暴動 煽惑就煽惑
咩撚嘢協助暴動 毅進仔又自創法律

無。
自己睇:

唔熟裝備，其實單車頭盔係咪都得？
又可以做單車手自己帶走

自由社會 個個網購
驚閪

咁玩法好快地盤唔洗開工

白痴，我就唔信全港禁售，地盤唔撚洗開工呀

自己開工自己準備。記得自己有part time 做！

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

有無辦法可以反斷黑警豬咀濾網供應？

黑警就係要扑爆示威者個頭 好好珍惜頭盔

兩個男人買一大箱頭盔，點都唔會係開工用啦！

佢老母得一個西，夠有幾千個男人用啦

警權過大 可以隨便充公公

禁入境 已經好多巴打話寄唔到嚟HK

比人逗咪話炒頭盔lor
上yahoo bid 開post
用其他人AC bid 返入數做證明
比狗充公就告小額追返炒價

痴撚線

證明班狗驚緊

source? 好朋友買到

其實唔需要解釋 講大話有機會害死自己
可以保持緘默

source? 有朋友買到

地盤頭盔唔得既就買單車頭盔
再唔係就電單車頭盔

有心射頭

雞頭大進攻

香港幾時多左條例叫協助暴動罪?!

當時民眾好似開始用煮食煲之類代替頭盔

黑警無法無天

大條道理無PPE
入地盤乜撚都唔帶

咁啲地盤佬咪變晒潛在暴動分子

三罷反送中真係好唔應該囉

冇其他牌子可以取代咩

烏克蘭當時直頭立法唔俾戴頭盔
抗爭者即刻拎哂屋企d鐵煲改裝當頭盔
禁埋煲丫笨

夠膽就查封法國鋪頭

果然係軍政府

一係就暴動, 一係就串謀暴動, 一係就煽惑暴動, 一係就煽惑串謀暴動
乜撚嘢叫協助暴動? 協助邊度暴動? 講唔出佢收條撚, 呢啲唔係充公
係老笠
各位咪做傻鳩畀佢地大到, 笠撚晒啲物質, 頭盔,口罩, 生理鹽水, 長遮全部都唔係危險品, 你鍾意買幾多都得, 亦關佢鳩事, 無需要解釋用途

單車頭盔
廚房用具

On9

仲夠膽岀口術搏屌

根本政府先係最想攬炒先行部隊

沒收一箱屌你啦
出街係咪要帶埋律師呀屌你

屌你老母死黑警。一條麻甩佬買幾條底褲着唔晒，仲唔係想暴動。

其實議員律師要公開問 充公左野係邊
我依家好驚自己財產比人充公
如果佢無啦啦入左我間屋既屋契 跟住屈我拎屋契做抵押 我咪成間屋比埋佢 好擔心呀我

要買都唔一定要五金鋪買既

黑警冚家慘死

豬咀既話可以上amazon搵honeywell

豬咀最麻煩

一國一制 香港市